女小丑黏土公仔終於出現!!

官網:
PAGE:

5

3

屌

真係不得不佩服你條撚樣嘅毅力

除左畫d垃圾同整d垃圾黏土都冇其他野做啦

你有無考慮過學畫畫？

條垃圾學左十幾年啦 應該放棄 唔係繼續畫

你不如上網學吓點整黏土人
人地淘寶有埋片教你整／整埋比你
唔係有毅力就夠架

ok

你用左幾耐做呢埋野

如果你將呢股毅力放係事業上面 成就一定好大

呢樣咪就係佢嘅事業囉

樓主有冇諗過出返本自傳？
講返自己十幾年漫畫生涯點樣靠著自身毅力係高登連登令人留下深刻印像
由自己出書到出紙黏土 廣大讀者評語一致
一路走來 始終如一

屌個黏土公仔(假設佢真係公仔)真係好核突 我入嚟真心嚇親

屌你老母真係好撚垃圾 上網睇下人地點撚樣整先啦仆街 整撚左咁撚多舊屎出黎都覺得無問題post出黎 真係痴撚線

開頭欣賞緊佢對眼都算整得靚
點知睇多幾張知道咗個真相

巴打加油 只要堅持 一定會成功! 相信自己

小學生做勞作先會整到個頭係圓形 垃圾

頂你

笑撚左出聲

十六年畫功都無變過
肯改就一定改咗啦